/* 
  Localizable.strings
  Brainify-AI-Mac

  Created by Hasna Fiaz on 09/12/2025.
  
*/

//  Korean (ko) – Localizable.strings
//  완전한 원어민 수준 한국어 – 2025년 12월

"No Response" = "응답 없음";
"Error" = "오류";
"Error: Invalid range" = "오류: 유효하지 않은 범위";
"Error in expression" = "수식에 오류가 있습니다";
"Error: Invalid summation" = "오류: 잘못된 합계";
"Confirm" = "확인";
"Cancel" = "취소";
"Rename Chat?" = "대화 이름 바꾸기";
"Are you sure to rename this chat?" = "이 대화의 이름을 정말 바꾸시겠어요?";
"Complex Function" = "복소함수";
"Power Function" = "거듭제곱 함수";
"Sequence of Numbers" = "수열";
"Trigonometric Function" = "삼각함수";
"Inverse Trigonometric Function" = "역삼각함수";
"Hyperbolic Function" = "쌍곡선 함수";
"Inverse Hyperbolic Function" = "역쌍곡선 함수";
"Limit" = "극한";
"Derivatives" = "미분";
"Indefinite Integral" = "부정적분";
"Definite Integral" = "정적분";
"Rational Functions" = "유리함수";
"Logarithmic Functions" = "로그함수";
"Exponential Function" = "지수함수";

"Euler's Formula:" = "오일러 공식:";
"Complex Number in Polar Form:" = "복소수의 극형식:";
"Addition of Complex Numbers:" = "복소수 덧셈:";
"Multiplication of Complex Numbers:" = "복소수 곱셈:";
"Modulus of a Complex Number:" = "복소수의 절댓값(크기):";
"Argument of a Complex Number:" = "복소수의 편각:";
"Complex Conjugate:" = "복소 켤레:";
"General Power Function:" = "일반 거듭제곱 함수:";
"Power Function with Horizontal Shift:" = "수평 이동이 있는 거듭제곱 함수:";
"Power Function with Negative Exponent:" = "음의 지수를 가진 거듭제곱 함수:";
"Power Law Growth:" = "멱법칙 성장:";
"Derivative of Power Function:" = "거듭제곱 함수의 도함수:";
"Arithmetic Sequence:" = "등차수열:";
"Geometric Sequence:" = "등비수열:";
"Sum of an Arithmetic Sequence:" = "등차수열의 합:";
"Sum of a Geometric Sequence:" = "등비수열의 합:";
"Recursive Sequence:" = "재귀 수열:";
"Sine Function:" = "사인 함수:";
"Cosine Function:" = "코사인 함수:";
"Tangent Function:" = "탄젠트 함수:";
"Secant Function:" = "시컨트 함수:";
"Cosecant Function:" = "코시컨트 함수:";
"Cotangent Function:" = "코탄젠트 함수:";
"Inverse Sine:" = "아크사인:";
"Inverse Cosine:" = "아크코사인:";
"Inverse Tangent:" = "아크탄젠트:";
"Inverse Secant:" = "아크시컨트:";
"Inverse Cosecant:" = "아크코시컨트:";
"Inverse Cotangent:" = "아크코탄젠트:";
"Hyperbolic Sine:" = "쌍곡선 사인 (sinh):";
"Hyperbolic Cosine:" = "쌍곡선 코사인 (cosh):";
"Hyperbolic Tangent:" = "쌍곡선 탄젠트 (tanh):";
"Hyperbolic Secant:" = "쌍곡선 시컨트 (sech):";
"Hyperbolic Cosecant:" = "쌍곡선 코시컨트 (csch):";
"Hyperbolic Cotangent:" = "쌍곡선 코탄젠트 (coth):";
"Inverse Hyperbolic Sine:" = "역쌍곡선 사인 (arsinh):";
"Inverse Hyperbolic Cosine:" = "역쌍곡선 코사인 (arcosh):";
"Inverse Hyperbolic Tangent:" = "역쌍곡선 탄젠트 (artanh):";
"Limit of a Function as x Approaches a:" = "함수의 극한 (x → a):";
"Limit of a Sequence:" = "수열의 극한:";
"Indeterminate Form:" = "부정형:";
"Limit of Rational Functions:" = "유리함수의 극한:";
"Product Rule:" = "곱의 미분법:";
"Quotient Rule:" = "몫의 미분법:";
"Chain Rule:" = "연쇄법칙:";
"Indefinite Integral of Power Function:" = "거듭제곱 함수의 부정적분:";
"Indefinite Integral of Exponential Function:" = "지수함수의 부정적분:";
"Indefinite Integral of Trigonometric Functions:" = "삼각함수의 부정적분:";
"Indefinite Integral of Rational Function:" = "유리함수의 부정적분:";
"Definite Integral:" = "정적분:";
"Fundamental Theorem of Calculus:" = "미적분학의 기본정리:";
"Area Under a Curve:" = "곡선 아래 넓이:";
"General Rational Function:" = "일반 유리함수:";
"Vertical Asymptote:" = "수직 점근선:";
"Horizontal Asymptote:" = "수평 점근선:";
"Oblique Asymptote:" = "사선 점근선:";
"Simplifying Rational Functions:" = "유리함수 간소화:";
"Horizontal Asymptote for Large x:" = "큰 x에 대한 수평 점근선:";
"End Behavior:" = "무한대에서의 거동:";
"Hole in the Graph:" = "그래프의 구멍:";
"General Logarithmic Function:" = "일반 로그함수:";
"Change of Base Formula:" = "밑 변환 공식:";
"Solving Logarithmic Equations:" = "로그 방정식 풀기:";
"Logarithmic Growth:" = "로그 성장:";
"Logarithmic Decay:" = "로그 감소:";
"Product Property of Logarithms:" = "로그의 곱 성질:";
"Quotient Property of Logarithms:" = "로그의 몫 성질:";
"Power Property of Logarithms:" = "로그의 거듭제곱 성질:";
"General Exponential Function (with horizontal shift, stretch/compression, and reflection):" = "일반 지수함수 (수평 이동, 늘리기/압축, 반사 포함):";
"Exponential Growth/Decay with Different Bases:" = "다른 밑에서의 지수 성장/감소:";
"Exponential Equation in Terms of Logarithms:" = "로그로 표현된 지수 방정식:";
"Continuous Compounding Formula (Finance):" = "연속 복리 공식 (금융):";
"Solving Exponential Equations:" = "지수 방정식 풀기:";
"Exponential Function with Different Growth Rates:" = "다른 성장률의 지수함수:";
"Differential Equation for Exponential Growth/Decay:" = "지수 성장/감소의 미분방정식:";
"Exponential Decay with Half-Life:" = "반감기를 가진 지수 감소:";

"Calculus" = "미적분";
"Mastering derivatives and integrals." = "미분과 적분 완전 정복";
"Enter your limit." = "극한값을 입력하세요";
"Algebra" = "대수학";
"Solving algebraic expressions and equations." = "대수식·방정식 풀기";
"Provide your algebraic equation." = "대수 방정식을 입력하세요";
"Statistics" = "통계";
"Analyzing data trends and probabilities." = "데이터 추세 및 확률 분석";
"Input your data here." = "데이터를 여기에 입력하세요";
"Geometry" = "기하학";
"Solving problems related to shapes and angles." = "도형·각도 관련 문제 해결";
"Type your geometric problem here." = "기하 문제를 여기에 입력하세요";
"Trigonometry" = "삼각법";
"Understanding trigonometric identities and equations." = "삼각항등식과 방정식 이해";
"Enter your trigonometric equation here." = "삼각 방정식을 입력";
"Linear Algebra" = "선형대수";
"Working with vectors, matrices, and linear systems." = "벡터·행렬·연립방정식 다루기";
"Input your matrix." = "행렬 입력";
"Probability" = "확률";
"Calculate probabilities and outcomes." = "확률과 결과 계산";
"Describe your probability problem." = "확률 문제를 설명해 주세요";
"Differential Equations" = "미분방정식";
"Solving first-order and second-order equations." = "1차·2차 미분방정식 풀기";
"Enter your differential equation to solve here." = "풀고 싶은 미분방정식을 입력하세요";
"Number Theory" = "정수론";
"Exploring prime numbers and divisibility rules." = "소수와 약수 규칙 탐구";
"Input your number theory query here." = "정수론 질문을 입력하세요";
"Combinatorics" = "조합론";
"Solving counting and arrangement problems." = "셈과 순열·조합 문제 해결";
"Provide your combination problem here." = "조합 문제를 입력하세요";
"Set Theory" = "집합론";
"Understanding set operations and relationships." = "집합 연산과 관계 이해";
"Enter your set theory question." = "집합론 질문을 입력하세요";
"Real Analysis" = "실해석학";
"Exploring limits, sequences, and continuity." = "극한·수열·연속성 탐구";
"Enter your real analysis function or sequence here." = "실해석 함수·수열 입력";
"Complex Analysis" = "복소해석학";
"Delving into complex numbers and functions." = "복소수와 함수 심화 학습";
"Input your complex number problem." = "복소수 문제를 입력하세요";
"Mathematical Logic" = "수리논리학";
"Understanding logical proofs and reasoning." = "논리 증명과 추론 이해";
"Enter your logical statement." = "논리식을 입력하세요";
"Abstract Algebra" = "추상대수";
"Working with groups, rings, and fields." = "군·환·체 다루기";
"Type your abstract algebra problem here." = "추상대수 문제를 입력하세요";
"Graph Theory" = "그래프 이론";
"Analyzing graphs, networks, and their properties." = "그래프·네트워크 및 성질 분석";
"Provide your graph theory problem." = "그래프 이론 문제를 입력하세요";

"Account" = "계정";
"App" = "앱";
"About" = "정보";
"Upgrade to Pro" = "Pro로 업그레이드";
"Restore Purchase" = "구매 복원";
"Share App" = "앱 공유";
"Rate Us" = "평가하기";
"App Language" = "앱 언어";
"Appearance" = "외관";
"Support" = "지원";
"Privacy Policy" = "개인정보 처리방침";
"Terms of Use" = "이용 약관";
"Enter chat name" = "대화 이름 입력";
"OK" = "확인";
"Ask anything..." = "무엇이든 물어보세요…";
"SSL certificate verification bypassed. The connection may be insecure." = "SSL 인증서 검증을 건너뛰었습니다. 연결이 안전하지 않을 수 있습니다.";
"Failed to connect to server. Please check your internet connection." = "서버에 연결할 수 없습니다. 인터넷 연결을 확인해 주세요.";
"Response Interrupted." = "응답이 중단되었습니다.";
"\nPlease try again later." = "\n잠시 후 다시 시도해 주세요.";
"Error: unmatched brackets" = "오류: 괄호 짝이 맞지 않습니다";
"Error: x not allowed" = "오류: 변수 x는 허용되지 않습니다";
"Undefined" = "정의되지 않음";
"Basic" = "기본";
"Calculus" = "미적분";
"Arithmetic" = "산술";
"AI Math" = "AI 수학";
"Math Topics" = "수학 주제";
"Mathematical Formulas" = "수학 공식";
"Math Assistant" = "수학 도우미";
"Calculator" = "계산기";
"History" = "기록";
"Settings" = "설정";
"All" = "전체";
"Upgrade to Premium" = "프리미엄으로 업그레이드";
"Select Image" = "이미지 선택";
"Choose" = "선택";
"GET UNLIMITED ACCESS" = "무제한 이용권 받기";
"Upgrade to Pro and solve math like a genius!" = "Pro로 업그레이드하고 천재처럼 수학 풀기!";
"No Commitment,Cancel Anytime" = "언제든지 해지 가능";
"Start Free Trial" = "무료 체험 시작";
"C O N T I N U E" = "계 속";
"3 Days Free Trial, then" = "3일 무료 체험 후";
"per month" = "월";
"UNLIMITED" = "무제한";
"Continue with Free Plan" = "무료 플랜으로 계속";
"Why Choose Premium?" = "프리미엄을 선택하는 이유";
"Unlimited Snap & Solve Math Problems" = "사진 찍고 무제한 문제 해결";
"Write Math Easily with a Smart Calculator" = "스마트 계산기로 쉽게 수식 입력";
"Instant Access to All Math Formulas" = "모든 수학 공식 즉시 이용";
"Ask the Math Assistant Anything" = "수학 도우미에게 뭐든 물어보기";
"Limited Version" = "제한된 버전";
"Upgrade your Experience" = "경험 업그레이드";
"Limited Time Offer" = "기간 한정 특가";
"Unlock premium features forever. Don’t wait this offers end soon!" = "프리미엄 기능 영구 해제 – 곧 종료됩니다!";
"HOURS" = "시간";
"MINUTES" = "분";
"SECONDS" = "초";
"Continue" = "계속";
"Master Math from Basics to Advanced!" = "기초부터 고급까지 수학 완전 정복!";
"Quick Access to Mathematical Formulas" = "수학 공식 바로 보기";
"Solve your Math Problem!" = "수학 문제를 풀어드려요!";
"Unlock 75% OFF! Don’t miss out, only 9m 47s left!" = "75% 할인 해제! 9분 47초 남음!";
"Drag and drop your file here" = "파일을 여기로 끌어다 놓으세요";
"or choose a file from finder" = "또는 파일을 선택하세요";
"Choose File" = "파일 선택";
"Supported formats: JPG, PNG. Maximum size: 10 MB" = "지원 형식: JPG, PNG. 최대 10MB";
"Keep Track of Activity" = "활동 기록 보기";
"No activity yet, let's get started!" = "아직 활동이 없습니다 – 시작해볼까요!";
"Start Now" = "지금 시작";
"Brainify" = "Brainify";
"AI Math Solver" = "AI 수학 풀이";
"Upgrade to PRO" = "PRO로 업그레이드";
"Unlock all features of your AI companion." = "AI 도우미의 모든 기능을 해제";
"Get Unlimited Access" = "무제한 이용";
"Solve, Simplified, Achieve!" = "풀고 · 간단히 · 성공!";
"Solve" = "풀이";
"cancel" = "취소";
"Advanced Functions" = "고급 함수";
"Boost Productivity with Intelligent Math Assistants!" = "지능형 수학 도우미로 생산성 폭발!";
"Clear Chat" = "대화 지우기";
" / day" = " / 일";
"Weekly" = "주간";
"Monthly" = "월간";
"3 Days Free Trial" = "3일 무료 체험";
" / Week" = " / 주";
"Yearly" = "연간";
"Save" = "절약";
"Select Photo" = "사진 선택";
"Select PDF" = "PDF 선택";
"Choose an attachment to recognize text" = "텍스트 인식할 첨부파일 선택";
"Chose a PDF File to recognize text" = "텍스트 인식할 PDF 선택";
"PDF does not contain any text. Please try different file." = "PDF에 텍스트가 없습니다. 다른 파일을 시도해 주세요.";
"Okay" = "확인";
"Image does not contain any text. Please try different image." = "이미지에 텍스트가 없습니다. 다른 이미지를 시도해 주세요.";
"Please allow \(AppConstants.appName) to access your Microphone from device settings" = "기기 설정에서 \(AppConstants.appName)의 마이크 접근을 허용해 주세요";
"Settings" = "설정";
"Cancel" = "취소";
"Success" = "성공";
"No Internet!" = "인터넷 연결 없음!";
"Please connect to stable internet, or contact your ISP." = "안정적인 인터넷에 연결하거나 ISP에 문의하세요";
"Failed to restore purchase, please try again later." = "구매 복원 실패. 나중에 다시 시도해 주세요";
"Failed to purchase, Please try again." = "구매 실패. 다시 시도해 주세요";
"Enjoying the App?" = "앱이 마음에 드시나요?";
"If you enjoy Brainify app, would you mind rating us on the App Store?" = "Brainify가 좋으시면 앱스토어에 별점 남겨주시겠어요?";
"Rate Us" = "평가하기";
"Give Feedback" = "피드백 보내기";



"Free Plan" = "무료 플랜";
"Unlock Premium Features" = "프리미엄 기능 잠금 해제";
"Get unlimited access to Brainify features" = "Brainify 기능에 무제한 액세스 얻기";
"Your subscription will automatically renew unless auto-renew is turned off at least 24-hours before the end of the current subscription period. Payment will be charged to your iTunes account at confirmation of purchase." = "현재 구독 기간이 종료되기 최소 24시간 전에 자동 갱신을 해제하지 않으면 구독이 자동으로 갱신됩니다. 결제는 구매 확인 시 iTunes 계정으로 청구됩니다.";
"Type Your Equation Here..." = "여기에 방정식을 입력하세요...";
"Upgrade to Premium now!" = "지금 프리미엄으로 업그레이드하세요!";


"\(minutes)m \(seconds)s left!" = "남은 시간 \(minutes)분 \(seconds)초!";
"Unlock \(Int(discount))%" = "\(Int(discount))% 잠금 해제";
" Off" = " 할인";
"Don’t miss out, only \(timeText)" = "놓치지 마세요, 단 \(timeText)";
"Only \(displayPrice) per month " = "월 \(displayPrice)만 ";
"billed $39/year" = "연 $39 청구됨";



"Get Exact, Zero-Error Output" = "정확하고 오류 없는 출력 받기";
"Unlock" = "잠금 해제";
" left!" = " 남음!";
"Don’t miss out, only " = "놓치지 마세요, 남은 ";
"Only" = "단지";


"Delete History" = "기록 삭제";
"Are you sure you want to delete this History?" = "이 기록을 삭제하시겠습니까?";
"Delete" = "삭제";
"History not found." = "기록을 찾을 수 없습니다.";
"History item deleted." = "기록 항목이 삭제되었습니다.";


"Rename" = "이름 바꾸기";
"Share"  = "공유";

"Ready to Solve" = "풀 준비 완료";
"Problem" = "문제";
"Solution" = "해답";


"File Too Large" = "파일이 너무 큽니다";
"Please select an image smaller than \(maxSizeMB) MB." = "\(maxSizeMB) MB보다 작은 이미지를 선택하세요.";
"OK" = "확인";

"System" = "시스템";
"Light" = "라이트";
"Dark" = "다크";
